\documentclass{article}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\section*{Slučaj upotrebe: Kupovina na blagajni}
\label{uc:kupovina_na_blagajni}
\vspace{10pt}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Kratak opis:} Korisnik dolazi na blagajnu bioskopa kako bi kupio kartu, preuzeo prethodno rezervisanu kartu. Nakon kupljene karte, ili u slučaju gde korisnik već poseduje kartu, blagajnik korisniku nudi kupovinu grickalica i pića. Sistem evidentira sve obavljene transakcije i ažurira podatke u bazi.
    
    \item \textbf{Akteri:} 
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Korisnik} - osoba koja dolazi na blagajnu.
        \item \textbf{Blagajnik} - zaposleni koji obavlja prodaju i interakciju sa korisnikom.
    \end{itemize}
    \vspace{5pt}

    \item \textbf{Preduslovi:} 
    \begin{itemize}
        \item Bioskop je otvoren i blagajna je u funkciji.
        \item Korisnik je fizički prisutan na blagajni i bar jedan blagajnik je dostupan.
        \item Sistem je povezan sa bazom podataka o projekcijama, cenama, raspoloživim sedištima, grickalicama i pićima. 
        \item Blagajnik je ulogovan u sistem.
    \end{itemize}
    \vspace{5pt}
    
    \item \textbf{Postuslovi:} 
    \begin{itemize}
        \item Korisnik je uspešno izvršio transakciju zbog koje je došao na blagajnu, a sistem je ažurirao sve relevantne podatke u bazi.
    \end{itemize}
    \vspace{5pt}
    
    \item \textbf{Osnovni tok:}
    \begin{enumerate}
        \item Korisnik prilazi slobodnom blagajniku.
        \item Korisnik bira jednu od opcija:
            \begin{itemize}
                \item Ukoliko želi da kupi kartu, prelazi se na podtok P1.
                \item Ukoliko želi da preuzme prethodno rezervisanu kartu, prelazi se na podtok P2.
                \item Ukoliko ne želi ni jedno ni drugo, prelazi se na korak 3.
            \end{itemize}
        \item Blagajnik pita korisnika da li želi da kupi grickalice ili piće.
            \begin{itemize}
                \item Ukoliko korisnik ne želi ništa, prelazi se na korak 6.
            \end{itemize}
        \item Korisnik bira grickalice i/ili piće.
        \item Blagajnik unosi izabrane artikle u porudžbinu.
        \item Sistem prikazuje ukupnu cenu za izabrane artikle.
        \item Blagajnik traži od korisnika način plaćanja.
        \item Korisnik bira način plaćanja i daje potrebne podatke.
        \item Sistem obradjuje plaćanje.
    \end{enumerate}

    \item \textbf{Podtokovi:}
    
    P1: Kupovina karte
    \begin{enumerate}
        \item Blagajnik pita korisnika za film i termin koji želi da pogleda. 
        \item Blagajnik zahteva podatke o traženom filmu i terminu. 
        \item Sistem prikazuje dostupna sedišta za izabrani termin. 
        \item Korisnik bira sedište/a koje želi da kupi. 
        \item Blagajnik unosi izabrana sedišta u sistem. 
        \item Blagajnik unosi karte u porudžbinu. 
        \item Prelazi se na korak 4 osnovnog toka.
    \end{enumerate}

    P2: Preuzimanje rezervisane karte
    \begin{enumerate}
        \item Blagajnik traži od korisnika podatke o rezervaciji (npr. broj rezervacije, ime). 
        \item Sistem pronalazi rezervaciju i prikazuje detalje. 
        \item Blagajnik proverava validnost rezervacije.
            \begin{itemize}
                \item Ukoliko je rezervacija validna prelazi se na korak 4 osnovnog toka.
                \item Ukoliko rezervacija nije validna, blagajnik obaveštava korisnika i vraća se na korak 2 osnovnog toka. 
            \end{itemize}
        \item Blagajnik potvrdjuje preuzimanje karte i unosi karte u porudžbinu. 
        \item Prelazi se na korak 4 osnovnog toka.
    \end{enumerate}
    \vspace{5pt}
    
    \item \textbf{Alternativni tokovi:}
    \begin{itemize}
        \item \textbf{A1: Nema slobodnih sedišta:} Ukoliko nema slobodnih sedišta za izabrani termin, sistem obaveštava blagajnika koji zatim obaveštava korisnika i nudi alternativne termine ili filmove i prelazi na korak 1 podtoka P1.
        \item \textbf{A2: Korisnik odustaje od procesa:} U bilo kom momentu korisnik može odlučiti da ne nastavi sa kupovinom ili preuzimanjem karte, i blagajnik zatim završava interakciju.
        \item \textbf{A3: Neuspelo plaćanje:} Ukoliko plaćanje ne uspe, sistem obaveštava blagajnika koji zatim obaveštava korisnika i nudi opciju da pokuša ponovo ili odustane.
        \item \textbf{A4: Nedostupnost artikala (grickalice i piće):} Ukoliko izabrani artikli nisu dostupni, blagajnik obaveštava korisnika i nudi alternativne artikle ili završava proces bez kupovine artikala.
        \item \textbf{A5: Odustajanje od artikala:} Korisnik u bilo kom momentu može da odluči da ne kupi neki od artikala iz porudžbine pre nego što se predje na plaćanje, i blagajnik zatim ažurira porudžbinu u skladu sa tim.
    \end{itemize}
    \vspace{5pt}

    \item \textbf{Specijalni zahtevi:} /
    \vspace{5pt}
    
    \item \textbf{Dodatne informacije:} /
    \vspace{5pt}
\end{itemize}

\end{document}