\documentclass{article}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\section*{Slučaj upotrebe: Izmena repertoara}
\label{uc:online_kupovina_i_registracija}
\vspace{10pt}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Kratak opis:} Menadžer pristupa aplikaciji kako bi izmenio repertoar filmova za svoj bioskop za sledeću nedelju. U raspored može da ubaci i nove filmove (koji su tek izašli ili su tek stigli u bioskop).
Sistem Administrator dodaje u sistem filmove koji su tek izašli ili briše one koji su zastareli.
    
    \item \textbf{Akteri:} 
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Menadžer} - osoba koja upravlja bioskopom.
        \item \textbf{Sistem Administrator} - osoba koja upravlja sistemom.
    \end{itemize}

    \item \textbf{Preduslovi:} 
    \begin{itemize}
        \item Menadžer je povezan na internet, registrovan i ulogovan u aplikaciju kao menadžer.
        \item Sistem Administrator je povezan na internet, registrovan i ulogovan u aplikaciju kao Sistem Administrator.
        \item Sistem je povezan sa bazom podataka.
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Postuslovi:} 
    \begin{itemize}
        \item Menadžer je uspešno podesio repertoar za sledeću nedelju.
        \item Sistem Administrator je uspešno dodao ili obrisao film.
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Osnovni tok:}
    \begin{enumerate}
        \item Sistem Administrator pristupa aplikaciji.
        \item Sistem Administrator pritiska dugme "Izmeni dostupne filmove".
            \begin{itemize}
                \item Ukoliko pritisne "Dodaj film" izvršava se podtok P1.
                \item Ukoliko pritisne "Ukloni film" izvršava se podtok P2.
            \end{itemize}
        \item Sistem šalje potvrdu uspešnosti.
        \item Menadžer pristupa aplikaciji.
        \item Pritiska dugme "Izmeni repertoar".
        \item Sistem prikazuje listu termina sa znakom "+" pored svakog termina.
        \item Menadžer pritiska taster "+" pored termina koji želi da izmeni.
        \item Sistem otvara listu dostupnih filmova.
        \item Menadžer bira film koji će se puštati u tom terminu.
        \item Sistem vraća Menadžera na listu termina i umesto znaka "+" prikazuje naziv izabranog filma.
        \item Kada Menadžer završi sa izmenama repertoara pritiska dugme "Sačuvaj".
        \item Sistem šalje potvrdu uspešnosti.
    \end{enumerate}

    \item \textbf{Podtokovi:}
    
    P1: Dodavanje filma
    \begin{enumerate}
        \item Sistem Administrator unosi podatke o filmu koji želi da doda.
        \item Sistem Administrator pritiska dugme "Sačuvaj".
    \end{enumerate}

    P2: Uklanjanje filma
    \begin{enumerate}
        \item Sistem Administrator bira film koji želi da ukloni.
        \item Sistem Administrator pritiska dugme "Ukloni".
    \end{enumerate}
    
    \item \textbf{Alternativni tokovi:}
    \begin{itemize}
        \item A1: Menadžer odustaje od procesa: - U bilo kom momentu može prekinuti proces, a sistem poništava izmene.
        \item A2: Sistem Administrator odustaje od procesa: - U bilo kom momentu može prekinuti proces, a sistem poništava izmene.
    \end{itemize}

    \item \textbf{Specijalni zahtevi:} /
    
    \item \textbf{Dodatne informacije:} /
\end{itemize}

\end{document}